====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - ceux qui travaillent à Paris augmenteraient dans le rapport de 1 à 1 , 4 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

